其實面包舖朝朝咁多面包,有無一d係琴晚過夜的?

其實面包舖朝朝咁多面包,有無一d係琴晚過夜的?

實有舖頭係留隔夜麵包
不過有啲有良心嘅麵包舖就會晚晚都清
唔留隔夜麵包，收鋪前會送俾附近嘅長者或者露宿者

你講緊你塊面好包？？
麵字唔識打？

如果要講最正式既麪字好似係呢個

聽講寧願倒晒佢都唔益人喎

其實都係保障自己
怕一陣送畀人然後食完有事